【聽日內會主席大戰】梁君彥隱瞞外間法律意見 泛民批偏私

立法會秘書處回覆時承認，由於另一份法律意見的內容，與可能引起的訴訟程序所涉及的事宜有關，立法會主席認為有需要就相關意見保留法律專業保密權，因此不宜公開。

立法會明日下午便會開會，由李慧琼主持3小時會議，據悉建制派已準備周六隨時加會4小時再迎戰，勢必要令李慧琼「踢走」主持郭榮鏗，登上新一年度內會主席的寶座，務求在月底兩會前，令《國歌法》能恢復二讀。

聽日班仆街奶共派又要霸王硬上弓

推

應該都係會梗硬嚟啦

1

同佢硬碰硬

2

我有興趣聽戴啟思講咩

好似未有野講

應該今晚出

集唔到人, 都無法重演7.1

靠班議員頂住先

唔為呢樣出，大好機會就因為呢樣俾人權法案加辣，點解要阻李慧瓊幫手推攬炒？

唔頂得耐

聽日金鐘朝早會唔會好多人

條仆街聽日想二讀國歌法

千祈唔好

咁佢玩撚哂用納稅人錢不斷搵大狀
啱聽就用嚟支持自己
唔啱聽就法律意見保密

如果咁JR佢好大機會輸
除非又屈三權分立法庭唔搞立法會內事務
但今次無論立法會自己法律顧問同外間都有意見認為必須要選主席先
今次一定要入紙JR佢

聽日就三讀
幾時JR好

要禁制令直到jr有結果先有用，如果唔係佢都夾硬過咗國歌法

其實JR成功嘅話
琼子由聽日開始所有裁決都會作廢
不過都越快越好啦

睇埋今晚戴智思講咩先

請各位盡快去泛民議員Facebook 洗版，叫佢地show 比我地睇佢地係做到野，要用盡所有方法頂住

李慧琼做主席冇問題，但議程就只有一個，就係選主席，而佢主持選主席就一定要退選。
就係咁簡單

但你都係預法庭會話不干預立法會運作

講經咩 聽日選完下星期就三讀
Jr排到2047都未到

用一萬億關稅包括埋香港，回應國歌法

而家係會有兩個主席 李做主席格硬二讀國歌法 之後選主席再由郭議員主理

根本夾硬推李上去主持
想過咗先算

咁樣以後唔洗選主席
無限連任

有外間法律意見喎
根本港共想點玩就點玩

擺明

香港獨立

push

民主派要全武行

Push

佢地玩哂

唯一出路

一定要

買定花生聽日睇大龍鳳，留名等睇保安入場
泛民過左一年應該會更加識玩掛

爆樽啦

反抗

你班保皇狗玩撚哂啦

要好似上次委員會大戰咁

劇本: 保安攔住泛民 之後格硬通過

聽日內會一定打硬大交

大口狗做阿婆口罩執咗一大舊錢，叫佢食屎都即刻瞓身啦！

都有外間法律意見係反對
不過佢格硬嚟

用公開資料守則攞另一份法律意見得唔得？

驚保安狗又要出黎護主

條仆街好樣衰又冇料

佢淨係聽支持佢既意見

港共話唔得就唔得

如果聽日泛民又係過哂所有野先肢體衝突咁點?

一定啦

，

共產黨肯定會寸地必爭
香港人係咪仲要寸地必讓呢 自己分析下

隻大口狗落地獄。收左港共8億整底底

真 唔洗選都有得做

如果你仲係睇唔明內會風波: 主席選舉、郭榮鏗、李慧琼，同埋星期五將會發生咩事 請入嚟

dllm

希望民主派有當年民進黨嘅決心

推 全部人都要睇

美國都講到明postpone 出報告就你放眼雙眼睇下你兩會前會點搞鳩香港
打茅沒搶主席做味其中一樣

仲唔够料俾人權法

DQ就干預

立法會顧問都唔聽先係重點

由郭議員帶領

京子係都要重用主席權力
其實郭議員退埋唔做代主席/副主席，京子係咪要做返正主席？

係 係就做盡佢啦

等番幾年啦

應該係 佢主要想拎黎推國歌法

香港d是否用退貨的布或紗做，又或清倉的布或紗做，因此些布或紗跟本不值錢。 否則正常人都唔會有呢個設計。

推上去

要俾多啲人知

但我地仲有無力量上演上年六月既情況

有嘅 不過會損失更加大

立法會內會爭議持續，泛民主派議員尋求名譽資深大律師陳文敏及資深大律師戴啟思的意見。

兩人指，內會主席李慧琼不能召開特別會議處理其他事務，主席選舉為唯一議程，直至產生新主席。

泛民主派議員召開記者會期間，李慧琼透過香港電台的Facebook觀看。

圖片來源：Alvin Lum

from氣象巴打⚠️高登連登氣象台

你估聽日會點

好多人未意識到嚴重性

多謝手足幫推

上年五月係咁，今年冇可能退步啩

又用保安攔住泛民 格硬通過
希望我估錯

我驚今次冇咁順利

無啦
今次國歌法一定過到
由鳩佢啦
香港人得番借美帝力量攬炒一條路
依家美國就係特登postpone 個份報告睇住你點搞鳩香港
唔好話咩外判抗爭 香港人都唔出去人地點會幫你
美國制裁唔會係因為香港人抗爭
香港人抗爭既效果已經見左頂
疫情下出黎抗爭歐美更加覺得香港人on9

唉

佢哋盡力一搏就得㗎喇

總之我唔要好似舊時咁樣，完咗講今日係「香港民主最黑暗嘅一日」

我要對家講

tui

係 啲post推極都推唔上

我都希望你估錯

有支那撐，驚閪咩
打柒都得呀

我都係

雖然機會好低

岩 要打就唔好怯

推呀

希望

議會暴力啫

文明國家嘅議會都有

獨裁國家冇咋嘛

希望你係燈神

燒山都唔會講嘢㗎喇今次

人哋喺台灣淨係講疫情數字

燒山知道自己用處係邊

有時知有時唔知

推啊

保皇狗死全家

冚家剷

死完爸爸死媽媽

大佬

負物質

聽日睇怕都守唔住

陳維安依啲太監實幫李慧琼

泛民黎 點頂

好耐冇聽條友個名

有D都好硬淨架

其實成個立法會最仆街係陳維安

死太監

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

可以申請臨時禁制令

胡志偉拎返當日街頭既霸氣出嚟啦

仲出去比人拉做乜9
根本得美帝有能力攬炒
過左惡法佢地先出到手

I mean港共有咁衰就做咁衰咁老美就快D制裁

唔明d點d攬炒撚成日話攬炒
到有惡法黎就話死啦死啦點算呀 要人！攬炒唔係炒埋自己就唔叫攬炒啦

唔覺得泛民都無人出想吹風要市民支持

佢啲條例過左，班狗又多幾個藉口亂捉人
限聚都可以亂咁用無後果

你估啲條例過左仲唔更多借口

香港人仲係咁後知後覺？？？？

推呀 屌。。。。

真係推唔到上去 唉

香港人出左名係抗爭界death line fighter

過左熱門 推唔返了

今次要絕地反擊

係咪正經po都係冇人理

香港人 俾啲骨氣黎

推呢個好彩都有個有關既熱門

今次支共吹晒雞

上面叫完口號有乜用， sorry 但我諗唔到有咩方法阻止班賣港議員

睇下聽日咩情況

都係安慰下自己姐 唔甘心俾班保皇狗賣港